"Activity Icon" = "網路動作圖示";
"Advanced" = "進階";
"Airdrop" = "Airdrop";
"Airplane Alerts" = "飛航模式警示";
"Airplane Icon" = "飛航模式圖示";
"Alarm Icon" = "鬧鐘圖示";
"Alerts" = "警示";
"Allow Nested Folders" = "允許巢式檔案夾";
"Allow Touch During Animation" = "過場動畫允許觸控";
"Animations" = "過場動畫";
"App Hide" = "隱藏 App";
"App Icon Hiding" = "隱藏 App 圖示";
"App Switcher" = "App 多工處理";
"Are You Sure?" = "您確定嗎？";
"Appearance" = "外觀";
"Assistant Icon" = "輔助使用圖示";
"Automatic Backups" = "自動備份";
"Automatic Backups Footer" = "自動備份每天會執行一次。";
"Background Opacity" = "背景透明度";
"Background Opacity Footer Note" = "設定在0.7已上可確保「控制中心」的視覺對比較美觀。";
"Backups" = "備份";
"Battery Icon" = "電池圖示";
"Battery Percent and Icon" = "電池百分比與圖示";
"Battery Percent Symbol" = "電池百分比符號";
"Behavior" = "行為";
"Bluetooth Battery Icon" = "藍牙電池圖示";
"Bluetooth Icon" = "藍牙圖示";
"Blur Amount" = "模糊量";
"Blur Style" = "模糊樣式";
"Brightness" = "亮度";
"Buy Button" = "購買鍵";
"Call Forward Icon" = "來電轉接圖示";
"Can Pop From Side" = "可從側邊彈出";
"Carrier Text" = "電信業者文字";
"Cellular Data" = "行動數據";
"Cellular Data Alerts" = "行動數據警示";
"Charging Bolt Icon" = "充電閃電圖示";
"Chevron" = 前後頁圖示";
"Clock AM/PM" = "時鐘 AM/PM";
"Clock Text" = "時鐘文字";
"Colorize Blur" = "彩色模糊";
"Configuration" = "設定";
"Control Center" = "控制中心";
"Corner Radius" = "圓角半徑";
"Curve Amount" = "曲線量";
"Custom Date Footer" = "設定自定的字串可取代日期文字。";
"Custom Date Text" = "自定日期字串";
"Custom Enter Passcode" = "自定輸入密碼";
"Custom Formatter Footer" = "使用自定格式會取代掉上面兩項關於隱藏 AM/PM 及改變大小寫的設定。";
"Custom Slide To Unlock" = "自定「滑動來解鎖」";
"Custom Touch ID" = "自定 Touch ID";
"Darkening Amount" = "變暗量";
"Data Networks Icon" = "行動數據圖示";
"Date" = "日期";
"Debugging" = "偵錯";
"Delete Backup" = "刪除備份";
"Depth Amount" = "深度量";
"Dim Icons Instead of Blur" = "用淡化圖示取代模糊";
"Dim Inactive App Cards" = "淡化非作用中的 App 卡片";
"Dimmed Icon Alpha" = "淡化圖示的 Alpha";
"Dimming Color Tint" = 淡化色彩染色值";
"Disable" = "關閉";
"Disable Blur" = "關閉模糊效果";
"Disable Completely" = "全部關閉";
"Disable Everywhere" = "完全關閉";
"Disable Icon Jittering" = "關閉圖示抖動效果";
"Disable From Top" = "從上面關閉";
"Disable On LockScreen" = "在鎖定畫面關閉";
"Disable On Side" = "在側邊關閉";
"Disable Screen Bounce" = "關閉畫面回彈效果";
"Disable Wallpaper Zoom" = "關閉背景圖片放大效果";
"DND Icon" = "勿擾模式圖示";
"Dock" = "Dock";
"Dock Background" = "Dock 背景";
"Edge Alerts" = "邊緣警示";
"Enable" = "啟用";
"Enable Debug Logging" = "啟用偵錯記錄";
"Folders" = "檔案夾";
"Folder Appearance" = "檔案夾外觀";
"Folder Behavior" = "檔案夾行為";
"Folder Footer" = "巢式檔案夾內無法再移進另一個檔案夾，但圖示可以移進巢式檔案夾去。";
"Force Circle Buttons" = "強制為圓形鍵";
"Force Square Buttons" = "強制為方型鍵";
"Force Touch" = "Force Touch";
"Force Touch Settings" = "Force Touch 設定";
"GameCenter Alerts" = "Game Center 警示";
"Grabber" = "拉把圖示";
"Grabbers" = "拉把圖示";
"Grabber Color" = "拉把圖示顏色";
"Grabber Opacity" = "拉把圖示透明度";
"Hide Darkening View" = "隱藏較暗的效果";
"Hide Separators" = "隱藏分隔線";
"HideMeX Disable Alert" = "要關閉 HideMeX 必須重啟主畫面，確認關閉此插件嗎？";
"Hide All Icon Badges" = "隱藏所有標記圖像";
"Hide All Icon Labels" = "隱藏所有圖示名稱";
"Hide App Icons and Labels" = "隱藏所有圖示與名稱";
"Hide Background" = "隱藏背景";
"Hide Blue Update Dot" = "隱藏已更新 App 的藍色標記點";
"Hide Bottom Separator" = "隱藏下方的分隔線";
"Hide Camera Disable" = "隱藏相機（不可啟動相機）";
"Hide Camera Keep Functional" = "隱藏相機（可啟動相機）";
"Hide Cancel Button" = "隱藏「取消」鍵";
"Hide CC Grabber" = "隱藏控制中心的拉把圖示";
"Hide Docked Icon Labels Only" = "僅隱藏 Dock 圖示名稱";
"Hide Emergency Button" = "隱藏「緊急服務」鍵";
"Hide Folder Labels" = "隱藏檔案夾名稱";
"Hide Folder Labels Only" = "僅隱藏檔案夾名稱";
"Hide Wallpaper Gradient" = "隱藏背景圖片漸層效果";
"Hide Icon Blur" = "隱藏圖示模糊化效果";
"Hide Icon Grid" = "隱藏檔案夾小圖示縮圖";
"Hide Icon Label Shadows" = "隱藏圖示名稱陰影效果";
"Hide Individual Elements" = "隱藏個別的元件";
"Hide NC Grabber" = "隱藏「通知中心」的拉把圖示";
"Hide Only Folder Badges" = "僅隱藏檔案夾的標記圖像";
"Hide On Lock Screen" = "在鎖定畫面隱藏";
"Hide Open Folder Blur" = "隱藏打開檔案夾的模糊化效果";
"Hide Open Folder Title" = "隱藏打開檔案夾的標題名稱";
"Hide Orange Beta Dot" = "隱藏測試版 App 的橘色標記點";
"Hide Page Dots" = "隱藏主畫面頁數標記點";
"Hide Percent Charged" = "隱藏充電百分比";
"Hide Section Tabs" = "隱藏區塊標籤";
"Hide Status Bar" = "隱藏狀態列";
"Hide Tapped Icon Shadow" = "隱藏按壓的圖示陰影";
"Hide Today Date" = "隱藏今天日期";
"Hide Time Clock" = "隱藏時間";
"Hide Wallpaper Blur" = "隱藏背景圖片模糊化效果";
"Home Screen" = "主畫面";
"Icons" = "圖示";
"Icon Appearance" = "圖示外觀";
"Icon Behavior" = "圖示行為";
"Labels" = "圖示名稱";
"Location Improved Alerts" = "定位改進警示";
"Location Services Icon" = "定位服務圖示";
"LockScreen" = "鎖定畫面";
"LockScreen Blur" = "鎖定畫面模糊化效果";
"LockScreen Tint" = "鎖定畫面染色效果";
"Low Power Alerts" = "低電量警示";
"Low Space Alerts" = "低容量警示";
"LowerCase AM/PM" = "AM/PM 小寫";
"Makers" = "開發者";
"Music Controls" = "音樂控制";
"Music Section Hiding Footer" = "依狀況隱藏音樂區塊，音樂正在播放時會顯示音樂區塊，未撥放音樂時則自動隱藏。";
"No Backups Found, Create A New Backup" = "沒有發現備份，建立新的備份";
"No Delay In Showing" = "顯示時不延遲";
"No Service/Searching" = "隱藏「電信業者/搜尋中」";
"Not Right Now" = "現在不要";
"Notification Center" = "通知中心";
"Nothing Right Now" = "現在不要";
"Page Dots" = "主畫面頁數標記點";
"Passcode Screen" = "密碼畫面";
"Pinch To Close" = "兩指內撥關閉";
"Play Commit Haptic" = "播放已設定的震動效果";
"Play Initial Haptic" = "播放初始震動";
"QuickLaunch" = "快速啟動";
"Round Top Corners" = "頂端圓角效果";
"Remove Inactive App Cards" = "移除非作用中 App 卡片";
"Rename Backup" = "更名備份";
"Reset Alert Settings" = "重置警示設定";
"Reset All Settings" = "重置所有設定";
"Reset Animation Settings" = "重置過場動畫設定";
"Reset App Switcher Settings" = "重置 App 多工處理設定";
"Reset Control Center Settings" = "重置通知中心設定";
"Reset Folder Settings" = "重置檔案夾設定";
"Reset Force Touch Settings" = "重置 Force Touch 設定";
"Reset Home Screen Settings" = "重置主畫面設定";
"Reset Icon Settings" = "重置圖式設定";
"Reset Lock Screen Settings" = "重置鎖定畫面設定";
"Reset Notification Center Settings" = "重置「通知中心」設定";
"Reset Status Bar Settings" = "重置狀態列設定";
"Respring" = "重啟主畫面";
"Respring Confirmation" = "重啟主畫面來套用任何非即時改變的設定，確定要重啟主畫面？";
"Restore Backup" = "回復備份";
"Rotation Lock Icon" = "「直向模式鎖定」圖式";
"Row Height" = "列高";
"Row Width" = "列寬";
"Same Size Everywhere" = "全部相同大小";
"Save" = "儲存";
"Saturation Amount" = "色彩飽和度值";
"Section Hiding" = "隱藏區塊";
"Settings" = "設定";
"Shake To Undo Alerts" = "「晃動來還原」警示";
"Shortcut Menu" = "快速鍵選單";
"Show Hidden Apps In Switcher" = "在多工處理顯示隱藏的 App";
"Show On First Swipe" = "首次滑動即顯示";
"Signal Strength Icon" = "行動電話訊號圖示";
"Slide To Unlock" = "滑動來解鎖";
"Slide To Unlock Glint" = "「滑動來解鎖」閃爍效果";
"Slowness Factor Footer" = "加速左滑過場動畫，小滑即有長距離效果。";
"Slow Factor" = "減慢值";
"Sort By Apps" = "依 App 排序";
"Spotlight" = "Spotlight";
"Subtitle Color" = "字幕顏色";
"Suppress Alerts" = "蓋過警示";
"Sufficient Power Reached Alerts" = "充足電警示";
"Support" = "支援";
"Suppress Parallax" = "蓋過視角設定";
"Switcher Cards" = "多工處理卡片";
"Switcher Wallpaper" = "多工處理背景圖片";
"Tap On Cell To Restore A Backup" = "任點一個來回復備份";
"Tethering Icon" = "個人熱點圖示";
"Thermal Icon" = "溫度圖示";
"Time Format Preview" = "時間格式預覽";
"Time Machine" = "時光機";
"Time Machine Backup Rename" = "時光機備份更名";
"Time Machine Manager" = "時光機管理員";
"Title Color" = "標題顏色";
"TTY Icon" = "TTY 圖示";
"Translation" = "翻譯";
"Unreliable Accessory Alert" = "不穩定的配件警示";
"Unsupported Charging Alerts" = "不支援充電警示";
"Use Custom Alpha" = "使用自定 Alpha";
"Use Custom Carrier Text" = "使用自定電信業者字串";
"Use Custom Clock Color" = "使用自定時間顏色";
"Use Custom Color" = "使用自定顏色";
"Use Custom Text" = "使用自定字串";
"Use Custom Time Format" = "使用自定時間格式";
"Use Old Bounce" = "使用舊的回彈效果";
"VPN Icon" = "VPN 圖示";
"Wallpaper" = "背景圖片";
"What would you like to do with this backup?" = "您想要如何處理這個備份？";
"What would you like to rename this backup to?" = "您想要更名這個備份為？";
